
\section{Introduction}

\paragraph{}
%

\paragraph{}
Ce travail a été effectué en collaboration avec l'entreprise \textsc{systran}, qui nous a
accompagné, en nous conseillant et en nous
fournissant divers contenus afin de nous faciliter la tâche (corpus annotés, documentation,
etc.). Un grand merci à Josep Crego qui a eu la gentillesse de nous donner de son temps
et de son expertise au long de ce projet.

\paragraph{}
%